In het begin, toen ik stil op de bank lag, vond ik het pijnlijk moeilijk, ik zou kunnen zeggen onmogelijk, om zich te ontdoen van de indruk van de schittering van de vlammen, hun haast en geluid, en de felle brandende geur.
